屌，呢鑊真係柒過碌庶！頭先比個港鐵嬸嬸發現我冇拉褲鏈

佢對我不停做拉鏈嘅動作
一開始仲諗，我著襯衫邊有鏈拉啊
一除耳機聽下佢講咩
先知原來我未拉褲鏈....
柒過碌庶

我就係果個阿嬸

no big 屌

返工有手機

你講乜撚嘢啊
大撚過你條友吖

我係big ball

ladyboy

你搵細佬打飛機啦